[轉載] 毒撚的悲哀

原文網址：

活到今天已經19歲了，你問我我有朋友嗎？我可以跟你說：沒有。
雖然我主動去跟人說話，他們會理我，有時候也會聊的很久，但校外的生活，完全就是我一個人過。
我的Line一打開400多則全是廣告的訊息，沒有人會跟我聊天。
我很羨慕我的同學在快放學的時候大家在討論要去哪裡玩，要吃甚麼？
我的話就是回家睡覺，自己買便當回去吃。
我是日間部的學生，白天上課，晚上打工。
在這半工半讀下，我打工時數可以到190小時。我同事問我為甚麼可以打這麼多工，我也只能笑笑的說我沒朋友，剩下的時間都在打工。
我不知道我錯在哪裡，可能我一生下來就帶有被人排擠的基因吧……
被一年只講過三句話的人討厭，到現在我還是無法理解。
大學入學指定科目考試完的那個暑假，那兩個月的時間我整天待在家裡，看著ig每個人去哪裡玩之類的。我也有約過幾個人出來玩，但大家都說沒空……最後當然沒有約成。
喔對了，不只那個暑假喔~
每個暑假我就是待在家裡耍廢，從來沒有人會找我去玩個3天2夜，或者5天4夜之類的……
會突然發這篇是因為在班上同學把我歸類成班上7個好哥們之一，事實上只有6個。對，排除的那個就是我。報告人數4-6人，永遠就是我被排除。Line群組也只有6個人，中午吃飯時完全都不知道他們再說甚麼。現在連中午吃飯也自己一個人了……
我剛剛看動態才知道，原來他們今天有幫其中一人慶生，跑去ktv唱歌，而我在家裡看動態才知道這件事。
我覺得如果有一天我死在我的租屋處，我想根本沒有人會發現我沒去上學吧……
很多人說自己邊緣，但其實根本不邊緣。
有人說春假沒有人約他出去玩，結果晚上馬上po和人去吃飯。
真正的邊緣人po沒人約，底下根本沒有人會理你，50個讚數裡面有15個是不認識的人。其他35讚也只是敷衍而已。所以5天春假，還是一樣待在家裡。
這篇我花了半個小時在打，相信最後看的人根本不會很多。沒關係，我自己看就好。
我現在對我這輩子有沒有朋友已經不重要了，這輩子順其自然的過下去就好。我只希望下輩子能夠成為網紅，不然就是班上的夯哥，絕對不要像現在這樣，完全沒有人理我……

點解會一模一樣架
但係我暫時幾享受單機生活

最近新聞話瑞典有個男子一直冇咩朋友
但男子都肯踏出第一步，網上留言自己會在那裡出現，希望有人倍佢聊天，好多人都響應倍佢。
台灣仔不妨效法同樣方法

邊緣外既人係點?

其實一個人過好自由 戲又自己睇 飯又自己食

做乜po我篇文出黎

50讚仲想點 屌你老母

0讚here

無account無裝app here

零朋友HERE
讀緊書果陣有朋友, 幾好傾幾開心,
讀完書之後就少左聯絡, 少左參加佢地嘅活動,
少左同佢地見面之後就覺得自己格格不入,
本身話題唔多, 仲成日講錯野,
之後覺得好大壓力, 就冇再出席佢地嘅活動,
然後就全部冇晒聯絡了.
宜家wtsapp 得個嬸嬸同事會間唔中講一兩句腦細嘅壞話,
line有一個識左一年嘅網友, 平均一星期有一兩句,
然後, 就沒有然後了

所以, 仲讀緊書果d 好好珍惜你宜家嘅朋友,
就算讀完書都一定一定要保持聯絡,
同埋出席佢地嘅活動